[日文歌]點解無乜人提起GARNiDELiA？

GARNiDELiA（ガルニデリア）為日本索尼音樂娛樂旗下SACRA MUSIC所屬的音樂團體。簡稱為「ガルニデ」，由歌手MARiA（水橋舞）和作曲家toku（阿部尚徳）組成。 團體名稱的由來為「Le Palais Garnier de Maria（法語為MARiA的歌劇場之意）」，與toku的出生年份同時發現的小行星小惑星（Cordelia）」中的文字所組合而成。

歌曲分享 :
GARNiDELiA - Speed Star

GARNiDELiA - 桃園戀曲

GARNiDELiA - 極樂淨土

GARNiDELiA - LAMB

這裏有水橋舞，這裏就是極樂淨土！

GARNiDELiA！！

GARNiDELiA！！

Jw做咩走咗去日本

極樂淨土loop極都唔厭

toku

做P果陣已經好鐘意佢啲歌

淨係睇到呢四隻字個腦已經Loop緊

希望佢地可以Keep住呢個Flow繼續好Chill咁出新作品

瘦好多囉

因為我鍾意POLYSICS

極樂淨土同桃源戀歌賣飛佛
日日loop

淨係望到字，個腦已經loop緊

至愛Orion

如果未聽過嘅朋友，不防睇下極樂淨土條片，水橋舞BB除咗唱歌好聽之外，跳舞都極高質架！

Orion - GARNiDELiA

我好鐘意聽
但成日以為係濱崎步黎

same

成日同條女一齊j maria條舞

正撚到

初時我都係

淨係聽過約束

Search post先揾到呢一個post 咁大把
連登係咪冇人有聽開GARNiDELiA架
明明啱啱出果首hysteric bullet咁正

首首都正